\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}
\begin{thebibliography}{}
	\bibitem{osi}
	Networks | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://www.ibm.com/docs/no/aix/7.1?topic=networks – (01.11.2023)
	
	\bibitem{TCP}
	Протоколы TCP/IP | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://www.ibm.com/docs/ru/aix/7.2?topic=protocol-tcpip-protocols – (02.11.2023)
	
	\bibitem{UDP}
	User Datagram Protocol (UDP) | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/zvm/7.2?topic=protocols-user-datagram-protocol-udp – (11.11.2023)
	
	\bibitem{AES}
	Advanced Encryption Standard (AES) | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/zos/2.1.0?topic=data-advanced-encryption-standard-aes – (17.11.2023)
	
	\bibitem{DES}
	What is DES and AES? | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/zos/2.1.0?topic=encryption-what-is-des-aes – (17.11.2023)
	
	\bibitem{RSA}
	Cryptography concepts | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/i/7.1?topic=cryptography-concepts – (17.11.2023)
	
	\bibitem{ssl}
	Secure Sockets Layer (SSL) protocol | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/ibm-http-server/9.0.5?topic=communications-secure-sockets-layer-ssl-protocol – (17.11.2023)
	
	\bibitem{ipsec}
	Overview of IPSec | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/pt/zos/2.4.0?topic=folder-overview-ipsec – (17.11.2023)
	
	\bibitem{ah}
	AH and ESP protocols | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/zos/2.2.0?topic=ipsec-ah-esp-protocols – (01.12.2023)
	
	\bibitem{hmac}
	HMAC Generate | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/en/zos/2.4.0?topic=messages-hmac-generate-csnbhmg-csnbhmg1-csnehmg-csnehmg1 – (03.12.2023)
	
	\bibitem{ike}
	Возможности протокола Internet Key Exchange (IKE) | IBM. [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.ibm.com/docs/ru/aix/7.2?topic=features-internet-key-exchange – (06.12.2023)
	
	\bibitem{C11}
	ISO/IEC 9899:201x [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://www.open-std.org/jtc1/sc22/wg14/www/docs/n1548.pdf – (06.12.2023)
	
	\bibitem{buildroot}
	Buildroot - Making Embedded Linux Easy [Электронный ресурс] – Режим доступа: 	https://buildroot.org/ – (06.12.2023)
\end{thebibliography}
\endgroup

\pagebreak